{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_008779",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/SPORTY-&-RICH/GM0022111739517/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "SR Running Club Crewneck - Navy"
    },
    "text": "SPORTY & RICHのスウェットシャツはFW22 / QM2Y41SC4Rの商品番号で、セミオーバーフィットで製作されています。 スポーティなプリントが目立ち形態安定性に優れています。 すっきりとした外観でどこにもマッチしやすく、カジュアルルックとして活用するのに適した製品です。 表地は綿100%で、手洗いとドライクリーニングが可能です。 機械洗濯の際、生地が損傷する恐れがありますのでご注意ください。漂白剤や水に長時間浸しておかず、ドライクリーニングの際、ボタンやアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので必ず自然乾燥し、摩擦により糸が剥がれ毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスウェットシャツはどのような形で作られていますか？",
            "answer": "セミオーバーフィットで作られています。"
        },
        {
            "question": "SPORTY & RICHのスウェットシャツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW22 / QM2Y41SC4Rです。"
        },
        {
            "question": "どのようなプリントが目立ちますか？",
            "answer": "スポーティなプリントが目立ちます。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツはどんな外観ですか？",
            "answer": "すっきりとした外観で、どこにでもマッチしやすいです。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツはどのような場面で活用できますか？",
            "answer": "カジュアルなルックとして活用するのに適しています。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "手洗いとドライクリーニングが可能です。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツを機械洗濯する際の注意点はありますか？",
            "answer": "機械洗濯の際、生地が損傷する恐れがあるのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツをドライクリーニングする際の注意点はありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際、ボタンやアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツを水洗いする際の注意点はありますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツを乾燥させる際の注意点はありますか？",
            "answer": "機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので必ず自然乾燥し、摩擦により糸が剥がれ毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 273,
        "QA": 417
    }
}